哥哥好痛呀 叫左你唔好煲蠟架啦

勸喻大家真係唔好煲蠟 唔好累已累人
玩下燈籠仔算啦

中秋icon超靚

記得十幾年前有個小朋友痾尿落煲緊蠟既月餅鑵發生過意外